如果小馬bb選華姐，我諗應該會豔爆全場

小馬寶寶

馮盈盈要企埋一邊

代表香港既民族服飾
緊係uniqlo啦

著U記選美

老婆仔真係好可愛

小馬bb有j,會嚇親人

有代表性 即刻加分

你就有j

夠啦 摸brainMay

人地 gay 架

馮盈盈

同我差唔多樣